港大精算Best Six 28分，仲算唔算神科之列？

而家asso gpa3.93 準備報non jupas 港大精算

HSU 精算>>>>>>>>>>> HKU精算

asshole cgpa 3.02都應該啱啱好入到HKU精算
Btw雖然考15分嘅後門狗都可以入 但一定係神科

agger 好pound

禾含萬歲

咩後門狗...好ofendsive... 我地只系系dse 制度懷材不遇... 好努力架我...

風水輪流轉

岩, DSE個套制度根本垃圾, 入後門就好似揀IB咁做第二個選擇
利申 : IB

好羨慕banter囝

DSE11111
OUHK gbus
HSU PHD in sex
Ielts 5.5
working as toilet cleaner in JP Morgan
future president of Hong Kong
FB yeung Charles
ChiNa passport holder
net worth -100k